{
    "spruch": "Noch 5 Minuten!",
    "rufnamen": [
        "zoomoid"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Aktuelles Lieblingslied?",
            "antworten": []
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": []
        },
        {
            "frage": "Was sind Eigenschaften die dich an mir nerven?",
            "antworten": []
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": []
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": []
        },
        {
            "frage": "Wer ist der\/die perfekte Freund\/Freundin f\u00fcr mich?",
            "antworten": {
                "e_mustermann": "Janina Pesch"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Bist du Abschreiber oder l\u00e4sst du abschreiben?",
            "antwort": "Lasse leidenschaftlich abschreiben",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Wann stehst du in der Regel auf?",
            "antwort": "Viertel vor Viertel Nach - Also um Punkt",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Was ist das d\u00fcmmste was du je gemacht hast?",
            "antwort": "Hab meine Freundin in Aachen West am Bahnhof stehen gelassen...",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsstar?",
            "antwort": "Bradley Cooper oder Jennifer Lawrence",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Was ist deine Lieblingsserie\/-sendung?",
            "antwort": "Suits & Game of Thrones",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Was war das Krasseste, dass du einem Lehrer je gesagt hast?",
            "antwort": "\"Das ist schlicht falsch!\"",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "Sonnengelb wie meine Skijacke :)",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Wenn du nicht du w\u00e4rst, wer w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "\"Ein s\u00fc\u00dfer Pinguin oder eine Knutschkugel\"",
            "beantwortet": true
        },
        {
            "frage": "Wie alt warst du bei deiner ersten Alkoholvergiftung?",
            "antwort": "F\u00fcnfzehn. Ganz sch\u00f6n \u00fcbel.",
            "beantwortet": true
        }
    ]
}